如果幫香港警察洗底

就係叫王晶買龍咁威嗰版權返嚟拍<新龍咁威>
張繼聰做鄭中基個角色 順便扮埋自己細佬
李璨琛就做返自己個角色
陳小春就做張達明個位
女就搵莊思敏囉
曾志偉搵埋老友麟伯做大sir
開個奸角角色比梁家輝做 做到好似<黑社會>大D哥咁
馬蹄露頂米雪做曾志偉老婆
張繼聰老豆就比任達華

咁就用齣笑片引晒班港豬偽黃入場睇
睇完即刻唔記得晒呢兩年發生咩事
仲可以比班奶共偽人開工
正啊

鄭中基今年唔洗開龍咁威3啦
大把人搶住重拍

做乜得藍絲唔識用呢招
高志森拍都得架喎

推比王晶睇啦
隨時大把老細肯拍
必賺

諗返轉頭如果翻拍一套戲全用泛黃藝人
好似冇得幾多個揀

痿痿做龍威
李c節做黃金周
王粗鹽做吳樹喜